搵到大台

發覺每次遊行或者衝突都會警犬
唔講咁多 大家自己分析

警察>林鄭政府>中共